[多圖]能得利好好味能得利好好味能得利好好味

3條裝仲平過2條

淨係食無糖嗰款
仲要必走黑加侖子味

冇糖粉嗰隻會食上癮

明明黑加倫子先係最好味

黃色包裝無糖個隻先係最正。
但佢死都唔出大筒裝

同意 濕鳩倫子先係王道

黑加倫子

黃色個隻太痴牙了
都係黑加倫 比較好

識食緊係食有糖黑加倫, 一次食一筒

綠色味

淨係食無糖果隻
D 口水係咁咇哂出黎

由細到大淨係食有糖黑加侖子